唔用滙豐，用邊間好

我由小學用滙豐用到而家
出糧都係直接出係滙豐
而家 我想滙豐仆街 唔想啲錢再擺佢度
咁用邊間會比較好？

請問

CitiBank

Citi Bank?

花旗

同問 不過我用緊恒生

DBS?

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

除咗中銀一系都得

波仔奶共

滙豐張red卡真係好抵

永亨，大眾
Bangkok 銀行(唔記得中文名)
仲有一間我唔記得咩名嘅日資銀行
我出糧同俾家用冇得揀😑

連登仔： 中資啦，無出賣過港人，血統問題啫

中資唔得，渣打唔得，HSBC唔得，自己諗啦。

點解渣兜都唔得

[認真Post] 星火戶口是否滙豐所指「活動與開戶時所陳述的用途並不相符」?

疑似包庇出賣資料員工

按揭仲可以用邊間？

篤灰